想搵圖，以前街市雞檔掛係活雞上面既數字牌仔

有冇人見過

見過，冇印象
不過你想掛落邊個女人身上？

或者有冇人有實物

我想收藏下

普通一個籌碼咁圓形膠片

係！

號碼牌仔，等唔好拎錯雞

有時係竹牌

yes 細個同媽咪去街市買餸
有時見佢𠝹頸放血同放落個錐形筒都好驚

細個都有幫老母keep過個牌等拎雞
個牌好懷舊

係呢種！thx

放左入去隻雞叫得好慘 唔知入面發生咩事

放落大滾水脫毛

沙田街市有雞檔重用緊

2021仲有人買活雞？

大把我諗全世界應該得亞洲人先食得出邊啲係冰鮮雞邊啲係新鮮雞

莞式 ISO

發哥過年都會去九龍城街市買雞